岩岩執執下櫃桶 忍唔住喊

2019年既聖誕
到底仲有幾多人仲保持呢份初心

加油

呢張仲貼住左係我枱面

呢一年真係快

初心就係光時唯出